[WTF?] 油麻地 23歲男手腳被綁膠袋笠頭 又無可疑

油麻地劏房揭命案 23歲男手腳被綁膠袋笠頭 警調查指無可疑

今日傍晚6時18 分，警方接獲一名非華裔男子報案，指油麻地上海街113號一個低層劏房單位傳出異味，鄰居報警後，警方及消防登門，爆門入屋後發現一具南亞裔男子屍體倒卧單位內，男死者3歲。警方其後封鎖現場，正調查死亡原因，案件改列屍體發現案處理，由油尖重案組接手。

據了解，警方入屋後，在一張碌架床上發現死者，他頭笠膠袋，一隻手被毛巾綁住，雙腳被膠紙綁起。然而經警方調查後，認為事件無可疑，死者死因有待驗屍確定。至今早（15日）肇事單位已解封，有鄰居指男事主居於上址約4至5個月，近期不見他出入單位，至昨日單位傳出臭味。

有住客指，死者租住在上址一個劏房單位約4至6個月，平時很少見他出入，見面時不會與人交談，所以不認識他。住客又指，死者生前有時在夜晚會大叫，或敲牆。

YAHOO NEWS

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

3歲定23歲呀

幾撚耐之前呀戇尻仔

3歲？

原來DEL左個2字

old news?
但咁都冇可疑 食屎啦

我警告你班仆街！

聽日啲美國國旗唔好周圍掉！
路邊見到唔該即刻幫手執返！
完咗活動攞返屋企收藏！

快啲聽熟加背歌詞，
唱得莊嚴啲！

分段背易啲背：

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?

Whose broad stripes and bright stars,
Through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched,
Were so gallantly streaming.

And the rocket's red glare,
The bombs bursting in air,
Gave proof through the night,
That our flag was still there.

Oh say does that star spangled banner yet wave,

For the land of the free, and the home of the brave.

聽日見！

2019年8月14日 下午11:19
呢單會唔會係班狗既預演
近排咁多離奇命案都一樣係話無可疑

呢單唔係成個月前喇咩？
唔該唔好見到自殺就咁敏感喇

建議你停一停
再咁落去你會思覺失調

8月15 唔通係新屋嶺？

新屋嶺搬翻去油麻地
會唔會太大工程

殺人政權

挷住自己手腳再欄下欄下塞個頭入膠袋，一定係咁除非唔係